未夠18歲上咸網會唔會被人拉

不誠實使用電腦

開個網站條友會

會，因為鹹網多數有「滿十八歲聲明」，老吹自己夠秤屬虛假陳述。

禾吾想坐監牙

快啲去自首啦，減一半刑

不誠實使用大腦

molamola

已報驚

聽日先夠18碎

坐完監出來就有得合法上咸網

燒定幾隻碟俾我
等我出冊打到J都甩

燒盜版碟犯法，不了

燒正版囉

自己燒得嘅就係盜版啦

咁你唔燒點黎正版啊